你還好嗎

11日了，我還是很想你。

巴打振作

時間真係會沖淡一切架

（突發）民間記者會普及方法

入黎幫手推

真係好掛住佢

依家只可以聽翻以前既錄音
睇以前既相。

十分好

加油呀巴打
比多啲野自己做 個人忙啲自然會舒服啲
呢個係真架

比自己放鬆下
打下機 睇下戲 做下運動
或者做平時做自己鍾意做既野
同埋唔好睇咁多新聞

我感覺佢未放棄我
我只係想我改變成長再去溝翻佢

時機黎到 呢件事就會發生架啦
呢段時間要盡快振作 成熟同成長比佢睇 證明自己

振作呢一步真係好難
日日望到新聞 我對任何野都好想放棄

加油💪🏻撐住

一係就熱血去溝返佢
一係就狠心去割捨佢

喺中間掛喺心頭就最辛苦嘅

我明呀 我自己都係咁
所以我之前特登唔比自己睇新聞連登一段時間
係有好大幫助 你都可以試下呀

巴打 你大個左 經歷多左 可能已經唔想溝返佢

係既 但呢個只係局外人既心態

啱啱分手係咁架啦 都係個句 做下其他野分散下注意力啦